黑警只會係一個情況下出示委任證

100個回覆後開估

叫雞唔比錢個陣

秒

好撚正